新加坡傳媒指考評局問題：日本1900-1945年對華侵略利多於弊 引起強烈反彈

馬騮識字？🙈

日本佔領嗰度嗰陣，新加坡呢個國家根本都冇存在過

嗰時新加坡係咪精蟲嚟

正想講, 藍絲論調: 1900年你新加坡都未出世, 呀, 但香港開咗埠

當時新加坡係由英國統治嘅海峽殖民地 而且係同馬來半島係融為一體嘅

所以新加坡國嘅存在，根本就係喺當地嘅華人搞分裂，導致到馬來西亞本土為咗保持巫族民族單一性，而被迫割裂出嚟嘅新國家

香港島仲要係英國領土嘅一部分添

Monkey shut up la

咩報紙
條問題都唔係問invasion

新加坡歷史教乜

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！